\assignementTitle{}{1}{}

Прочитайте внимательно диалог специалистов бюро виртуальности «RealLife», представленный ниже. Сопоставьте героев диалога с их профессией.

13.56 ARCI-VR:

Андрей, наш заказчик - NASA, а не клуб любителей космической фантастики. По-твоему, так выглядит марсианский закат? Откуда здесь эти томные зеленоватые тона? Посмотри фотки с Opportunity – чистый голубой цвет. Тебе два дня, чтобы все исправить.

13.56 ANDREW:

ОК. Хотя мне этот вариант кажется живописнее. Зато я допридумал грунт – теперь шаги будут звучать реалистично.

14.02 ARCI-VR:

И гравитацию подкрути, у тебя на прыжках картинка не совпадает.

14.05 ANDREW:

Еще с утра подкрутил. Тут Надя жалуется – набросала уже 20 стрессовых ситуаций для второго этапа подготовки колонистов, но до консультации с психологами мы не можем утверждать сценарии. Когда они уже результаты тестов пришлют?

\begin{multicols}{2}{
\begin{enumerate}
    \item ARCI-VR
    \item ANDREW
    \item Надя
\end{enumerate}}
{
    \begin{enumerate}
        \item[a.] дизайнер эмоций
        \item[б.] дизайнер виртуальных миров
        \item[в.] архитектор виртуальности
    \end{enumerate}
}
\end{multicols}

\answerMath{1 - в, 2 - б, 3 - а.}